【全城慶賀】黨媒TVB攝影記者畀人打！

2019-11-8 tvb晚間新聞

攝影機打爛
攝影記者箍頸

tvb繼續無畏無懼做fake news

片？

Fake news
我有線人見到係仆親 唔係比人打
拉

你開tvb新聞台啦

下次千其唔好鶳
等佢重咀gelgel

我睇唔到喎

我都係引述黨媒tvb既新聞。佢自稱畀人打。

真·黑記

黨媒tvb，祝你年年有今日！

我睇唔到tvb有咩遇襲
我唔知佢啦總之就

明明係部攝影機跌左係地下

記者跌低咗

我睇唔到

拉下筋姐，其他見唔到

[行動Po]十一月十一號朝早七點開花 全港被三罷

有冇片先,我見唔到喎,我唔信

唔好回, 由呢個POST沉

Thanks a lot

還有良心就辭職呀

持不同意見人士發生爭執 期間攝影機趺倒在地上

多謝上天令攝影機跌落地！

攝影記者箍頸

拉

唔係TVB揸住部cam同人械鬥？

我睇唔到WO , 我唔知
淨係得佢自己睇到
好人好姐, 點會無啦啦比人搞?

咩呀，tvb記者同人互毆受傷至真！

我只係見到記者突然出現在黑衣人面前咋wor

我只係見到佢個人同部機跌左落地下 其它咩都睇唔到

我唔知我唔識我唔理
我淨係見到tvb黑記自己仆低

我唔知 我睇唔到 我淨係見到佢自己仆親

我睇唔到
我唔知
我唔信
呢個係TVB的睇法

乜咁唔小心呀

希望下次唔好仆襯傷得濟死埋
要大家開香檳唔係咁好

我見唔到

乜咁唔小心呀TVB

邊到睇到呀？我睇唔到喎

你睇到咩？我睇唔到wo?

我唔知
我見唔到
我唔相信

我唔識政治，我睇唔到，我平時睇三個台

仲良心，依家已經係怕唔怕被私了

我睇到個畫面係cctvb滑倒炸喎
依個係你既睇法
我冇話我係啱

點解大家睇到咁多野 我淨係知部機跌咗咋

我睇唔到
tvb職員講都冇用 因為我唔信
就算有又點 都係個別事件 唔討論

我要fax阿 俾fax我 我咪信囉

似係自己跌爛咗 驚人屌咪屈示威者整爛

關個攝影師咩事

咪屈

我就 _ _ _ _

係好嘅開始

冇證據係示威者做

又扮示威者做衰野? 有冇新意

;片在那............

真

別那麼容易就相信黨媒派出來的人

藍絲都係咁打記者，我地咁做同藍絲有咩分別
噴黑佢，打爛攝影機未算囉

TG + FB
@sayno2tvb

「好嬲TVB！」
嬲完呢？
有無做任務，令佢仆街呀？

譴責一切暴力 包括魔警對記者嘅暴力

唔值得慶賀，損失既只係跌左落地既攝影機。

等cctvb出現財政赤字先慶賀啦。

Tbb=黑記

跌左機想執，彎腰又爆左呔， 唯有踎低

記住一定唔好再搞佢地，再搞到時tvb記者唔做就好難搞

我淨係知TVB做假新聞最叻

哩樣我睇得好清楚
幾年前已經親身睇到新聞創作

機好似話十幾萬一部

我睇三個台都睇唔到佢比人打

記你老母
Tvb係新聞界敗類

睇唔到wo

問返支那統戰部拎咪得。

支那大把錢

冇打人呀 淨係部機跣低左